阿敏去左釣魚，點解會搞到成手油？

兩頁開估

敏魚干油

杆

阿敏興趣係釣魚 職業係飛機師

屌你咁快秒左唔使玩啦

釣魚都唔一定用魚桿

下一個問題：點解阿敏覺得呢件事無問題？

kawaii ne

唔係

樓主要諗幾日先諗到條新問題 等陣又畀人秒

屌秒咪秒
跟收咪出多條囉

屌直頭無人估

因為敏下來 括出去

豁出去啊，打錯字啊你
同我答案唔同
不過OK我收貨

關敏咩事？
如果事主係阿強呢？

答案：油手好閒
遊手好閒

鰵魚肝油啊

屌我岩先google敏魚搵極都唔明

你細個一定無食過

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為阿敏係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

難食到嘔